有冇人知香港邊到有得買加泰旗？

如題
香港邊到有得買 定係要上amazon先有？

驚運費太貴同要好耐先送到

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

Estelada

Senyera

有冇人知

推

Senyera / Estelada 都ok

細嘅自己印
好少地方有得賣 一係就西班牙國旗
再唔係就畫 佢地都係咁

西班牙國旗不了 就好似外國人想拎中國旗嚟撐香港咁 有反效果

加泰手足高舉黑紫荊撐我地 我地重都係度驚三驚四?

push

幫推

揾a4紙print住先？

買件巴塞波衫頂住先